呢度有冇黃保險agent?

我個BB就出世
想買幫佢買份危疾保(+醫療rider)
想搵個做左5年以上而理念一致既agent 幫手跟
最好係做緊富通

sorry
你公司D plan 太鳩

做得agent個個都係黃又藍啦

我做緊富通呀

你咁問個個都黃啦

我知
所以要background check

tg me
咩都有得傾
@huge1989

agent介紹都一定連埋一堆垃圾投資成份
唔係佢地無用食

Tg me @aatt033858

any telegram?

ok thanks

有
開單果陣黃到發金

曬氣
肯幫佢簽單俾個屎忽你屌都得

人人都可以take risk 咩？

支持越早買越好

個個都（自認）黃架啦

其實 樓豬要想間保險公司黃定個agent黃

Agent
公司好難係黃wor

有
蘇黎世

Zurich夠黃

我唔係都呃左樓主先啦咁蠢上黎問，問朋友仲好啦